邊度仲有得賣Figure-rise Standard 格古達模型？

行果現時點同佳旺都唔見有
請問邊度仲有得賣呢隻模型？
通常幾耐先會再版？

模型鋪

行過好多間都唔見